施政報告｜曾國衞會議廳「釣魚」 張建宗稱不理想：經常出行太累

特首林鄭月娥周三在立法會發表《施政報告》，政制及內地事務局局長曾國衞在會議廳「釣魚」。政務司司長張建宗今早（27日）出席電台節目時，承認情況不理想，但相信只是單一事件，認為曾國衞並非有意睡覺，指對方經常出行，睡着或因為太疲累所致。

林鄭又唔係真老細習近平

唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想

點解我上堂釣魚無miss咁樣幫我解圍

為左改善 我地決定增加高級工務員既年假

公務員可以奉旨開工瞓覺了

人地擦到習習聲

出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行出行

經常來往學校同屋企，所以太攰

佔中事件令局長政務繁忙 心力交瘁

政務司司長張建宗今早（27日）出席電台節目時，承認情況不理想

欠佳就欠佳玩乜鳩語言藝術

用咩字可以代替

又用newspeak

理想/不理想

平時係OFFICE應該會換埋睡衣訓

出遠門、出埠、出差、公幹

你個地中海有撚權咩 學人做呀頭 比個細的屌返轉頭 知唔知醜呀

唔好出相

連曾太都話佢表現唔理想....

封左關出行去邊？在水一方定世外桃源？

大撚哂？你試下私人公司開會咁做會點？

攬住習近平張車頭相瞓

買羽毛球拍掛

叫嗰D因為瞌眼瞓被炒，甚至牌都無埋嘅石Q情何以堪。

溫書溫得太多 太攰

曾: 我老細都未出聲，你班傻閪咪係度阿吱阿左

乜鳩嘢都加個「單一事件」，有乜意思啫？唔通集體瞓覺咩

張祝君唔攰過佢？
下次講疫情直播佢瞓覺吖

[文長慎入]瘋狂支持《行政長官2020年施政報告》

並非有意睡覺

以後學生可以即刻駁嘴

因為佢知道最大粒既唔係柒婆，所以咪瞓下教同聽歌囉

有人影住都可以瞓覺，平時返工咪仲誇張

封哂關點撚樣經常出行啊？落樓下買大閘蟹又叫出行啊？

垃撚圾

我舖頭貼光復香港時代革命都係擺設姐，政府過份解讀做乜撚野？

啲6點幾起身返工嘅市民可唔可以咁同老細講

我都係咁諗，明知大把鏡頭影住
都可以繼續訓個下好野

伙計返工瞓覺
老闆：屌你返工瞓覺，唔洗做啊而家，你點睇住條靚架
上司：我承認情況不理想，但相信只是單一事件，認為佢並非有意睡覺，佢經常出行，睡着或因為太疲累所致。

習大大講嘢就 jot notes

吊唔撚比面柒婆la習帝講野就好撚精神抄筆記

我覺得佢辜負左國家嘅期望
好懷疑佢宣誓果陣係咪真誠

.... 而家點出行呀
出完都要隔離啦
咪吹得就吹

乜叫冇心訓教btw
有心訓教係咪帶枕頭入去

出乜撚嘢行
做得太耐狗連正常說話都唔識講？

鬥擦囉，驚你呀

強烈譴責未

啲老師都係不理想咋。屌你老母

過一兩日會有人屌張建宗管咁多做乜
然後張建宗就道歉收皮

呢件垃圾
又懶又廢應該去大灣區再教育

發國香港都好多呢d表裡不一既漢奸
平時就掛習像
一講到做野..阿唔係聽野就釣魚
好明顯平時懶開

出糧訓教正卜街